[求Plan]想搵個公司用既Plan

工程公司，要入機場做野

因為用幾個月又要搬，唔想拖線

想搵d 類似pocket wifi 既plan

for 十幾部電腦用

範圍一個舖位內

會唔會有師兄可以介紹返？

pish